死肥仔變植物人 邊個最開心?

一定係佢父母
死肥仔你都有今日

push